連仔肯出返個vip未？

睇撚死人咩 咁多廣告
Sent from HKG+

你無俾錢架，收聲啦
你想俾都唔畀你俾啊

等得嚟都蚊瞓